画面コントロール配置○
checkapp実装○
setapp実装
入力試験



以下○
口座情報インポートテーブル
口座情報インポート画面
口座情報修正画面（グリッド）

重複でもなんでも登録する
メンテ画面で有効フラグがあるレコードだけを入力画面に候補出す
appに登録するのはIDだけでなく全部の情報


全項目完全一致は排除するべき→やっぱめんどいので全インポート、メンテ画面で調整してもらう

